香港人 係時候勇武了

仲忍仲和理非非?仲有得忍?
只會比警狗一步一步侵蝕
記住班狗係欺善怕惡
我地有既係人數 人海戰術 打遊擊
如果3對1 5對1 10對1都輸既我心服口服
但請大家準備! 下次發夢真係要出攻具同full gear啦
利申原為和理非 做緊尖準備上陣

以上都係發夢內容

推爆佢